# Opi Документация

## Требования перед запуском:

Перед запуском, необходимо установить все `npm` пакеты, введя команду:

```
npm install
```

## Команды приложения:

```
npm run dev - запускает приложение в режиме разработки
```
